超級七 集中討論區

新手入坑一年
黎緊想要超七
想大家分享下
同可唔可以教下我地啲新手點睇超七

點解煙花七嗰啲咁貴
係咪彩七好過單色七

[整合] 中大湯宿傳銷狗

幫手推，要推到傳銷狗仆街

之前買過條

黑加侖子超七？好靚
想問你問左幾錢

我想知超七岩岩買返黎應該點淨化

其實係咪真係有效㗎？
新手想買條

無 得個靚字

有冇可能係你用咗條平嘢？

可能會
你快啲買條過兩萬的。

笑死

幾萬同幾千 作用一樣
得個靚字

我冇買過好冇？

無問你有無買過
不過人哋叫你快啲買條貴啲會有用啲

人地食屎你又食？

你都九唔搭八
笑下都唔柒比

我唔覺得好笑

唔好笑你咪行埋一二邊喊